% template for algorithm and data structures lab
\ProvidesPackage{pasd}

\RequirePackage{minted}
\RequirePackage{amsmath}
\RequirePackage{graphicx}

\RequirePackage{kvoptions}
\DeclareStringOption{basepath}
\ProcessKeyvalOptions*

\usemintedstyle{xcode}

\providecommand{\highlightfile}[1]{%
	\inputminted[linenos,breakanywhere,breaklines,frame=lines,tabsize=4,fontsize=\footnotesize,label={#1}]{java}
	{\pasd@basepath/#1}
}

\providecommand{\inlc}[1]{%
	\mintinline[breaklines,breakanywhere,style=bw,stripall=1]{java}{#1}%
}

\providecommand{\screenss}[1]{
	\subsection*{Screenshot}
	Berikut adalah screenshot output hasil eksekusi program.

	\begin{center}
		\includegraphics[width=\linewidth]{#1}
	\end{center}
}

\newcommand{\srcss}{
	\subsection*{Source Code dan Penjelasan}
	Berikut adalah source code dan penjelasan (disajikan sebagai komentar).
}
